認清事實：香港人想要民主，最重要力量係要拉攏大陸人推倒共產黨...

就好似其中位巴打開呢個post一樣

香港人民绝不会独立，也不支持独立

（殘體字做文宣係方便佢地睇，日後共產黨倒台可以大力教育正體字）

我意思就係從呢個方向去走，
我哋都可以拉一派打一派，
香港人靠自己能力係未足夠，
（就算係撐港獨，但為咗民主唔可以跳咗打倒共產黨個step)

想有生之年有真民主，唔可以再自掃家前門前雪

大力文宣

我地係時侯反攻上面網壇啦
講真大陸帝征軍都被徵軍，我開始相信我地無野做唔到

我地要好似新加坡咁
我地唔係想獨立 係比共產黨趕出去

如果係梁振英年代前果種自治，我其實唔介意

佢地已經俾中共洗晒腦覺得你地就係敵人
點會咁容易又俾佢地已經認定既「敵人」反洗腦

anyway，只要你地唔好俾人反滲透，我都支持既

所有問題都係中共製造出黎，所以要解決既辦法一定係要搞掂中共

中共其實最驚內亂同分裂，因為佢地當中太多不同利益集團

拉一派打一派係正確做法，有時唔好政治潔癖，為達目的係要有手段先得

啱

係就好

其實都好多人未被洗腦，但係佢哋根本唔可能表達到意見，結果網上只見一種聲音

係，所以我先有少少希望咁做